\section{Lista delle modifiche apportate al file}

\begin{itemize}
	\item 13/10/16 Ho cambiato l'ordine di alcuni argomenti in elettrostatica. Aggiunto un problema di elettrostatica. Corretto un typo nella soluzione del problema sulle due masse che si scontrano partendo da ferme. Scritto la soluzione di due problemi di elettrostatica, il \ref{prob:carica_immagine_swag} e \ref{prob:equipotenziali_cilindriche}
	\item 14/10/16 Aggiunti problemi e soluzioni di elettrostatica
	\item 16/10/16 Aggiunta una domanda al problema \ref{prob:senigallia_2013_2}. Aggiunti problemi di elettrostatica.
	\item 17/10/16 Aggiunto un problema di ottica
	\item 19/10/16 Aggiunto un problema di relatività e uno di elettrostatica. Aggiunti degli hint al problema \ref{prob:onde_del_mare}. Aggiunto il testo ad un problema ipho di cui c'era solo il titolo e ad un senigallia
	\item 21/10/16 Aggiunti molti problemi nella sezione dei problemi generici
	\item 22/10/16 Correzioni sparse nella parte di matematica
	\item 23/10/16 Aggiunto un problema di meccanica quantistica
	\item 24/10/16 Aggiunti pezzi scritti da Giorgio Busoni: trucchi per fare gli integrali, equazioni differenziali alle derivate parziali, esempi calcolo integrali di linea, di superficie e momenti di inerzia
	\item 28/10/16 Aggiunti due problemi di meccanica quantistica	
	\item 30/10/16 A grande richiesta, dovrei aver corretto tutti i maledetti accenti. Aggiunti problemi generici, come il \ref{prob:stelle_grandi}e altri
	\item 31/10/16 Aggiunto il testo ad altri problemi generici. Aggiunte cose sul vettore di lenz e precisazioni sul tensore di inerzia. Sistemata la soluzione del problema \ref{prob:razzo_gravita}
	\item 2/11/2016 Aggiunta soluzione al problema \ref{prob:filo_massivo}
	\item 13/11/2016 Aggiunta teoria sul corpo rigido e corretti typo sparsi.
	\item 18/11/2016 Aggiunta una parte della magnetostatica. Le spiegazioni precedenti che lasciavano molto a desiderare sono state profondamente modificate. Aggiunto inizio della parte di elettrostatica nei dielettrici lineari
	\item 20/11/2016 Continuata la parte sui dielettrici lineari. Non è ancora finita.
	\item 2/12/2016 Aggiunti problemi sui dielettrici. Aggiunte parti di magnetostatica
	\item 5/12/2016 Aggiunta una parte della magnetostatica nei materiali.
	\item 1/2/2017 Dopo lungo tempo, ho ripreso il lavoro. Aggiunta una parte sulle equazioni di Maxwell e fatte leggere modifiche sulla parte di magnetostatica
	\item 13/2/2017 Aggiunte parti sulle onde elettromagnetiche nella parte di elettromagnetismo e aggiunte cose sul vettore di poynting e sul tensore di maxwell

        \item 25/4/17 Dettagli di relatività e dettagli sparsi. 
        \item 26/4/17 Aggiunto un problema di elettrostatica molto bello, problema \ref{prob:soluzione_elettrolitica}. La soluzione è da rifinire nei dettagli
        \item 27/5/17 Aggiunta un sacco di roba di ottica.
        \item 13/9/18 Aggiunta soluzione problema \ref{prob:matone} grazie a Gabriele Manganelli
        \item 18/10/18 Corretti due typo, uno a pagina 416 sulla definizione di resistività, l'altro a pagina 467 riguardo la definizione di polarizzazione TM e TE. Si ringrazia Flavio Brio per le segnalazioni.
\end{itemize}


